有無人已經放棄出街

人又多 嘢又貴 又吵 又多車 買咩都要排隊 好多時見到有人因為爭位衝突 人與人既生理同心理空間都好窄

放假寧願留在屋企休息 思考人生

聽容祖兒公主唱歌

反映社會問題政府問題 香港人慣咗自己呃自己係人問題

今日人多到

me

不嬲都唔會出街 除左返工返學

落街跑步 跑街 去圖書館睇書 去公眾泳池游水 去p記做gym 都多人到仆街 想靜一靜都難

做乜撚都好多人
如果做office工淨係放星期六日 唔撚洗出

agger

十年前已經唔出
個個商場一鳩樣，有乜好行

有人群恐懼症或者精神病患者 真係想好番都難

會照出街
不過會撞鳩d 支那蝗

除左有live睇，星期六日都唔會出街，太多人行都唔舒服

我都係
踢鳩佢地D o急

出聲都無用

香港人最撚鐘意睇自己人仆街

省番啖氣好撚過

香港人係抵撚死, 特別係班廢老

比枝槍我咪出囉

腥港豬解決問題既方法就係扮懶醒企喺道德高地之後避免問題

同好 前日先一腳踢埋去， 條蝗女啊左一聲

做下gym練下個膊頭先

一出街成村人對著你一個撞口撞面打對頭行過黎，眼超超睇馬留個種feel，好撚黑人憎，冇私人空間，去度邊都有呢啲情況 ，
仲有發覺啲人係唔會睇人行路，大家直路就黎撞都要行係前面同你撞 ，唔會黎遠讓開比人
食飯超迫人多爆場貴難食態度西 排隊唔在講，
有時仲有好多位，啲人都係要打對頭坐你前面撞口撞面同你開餐，白撚痴，唔知係大陸西定香港人，
仲有啲廢老廢中大陸西唔係食野都要坐係位度吹水眼望望，望撚著人食野 ，
去惠康買野通道窄，人多，成日比人叫借過，比錢排隊打蛇餅被迫同人眼望望，好似間超市叫啲客批鬥自己，排隊啲怨氣噴番其他客好喇，唔好噴鳩間超巿，轉移視線，賤格

真係世界變，香港都痴撚線既